點算啊香港人？

我地就不斷退後 又唔知點反擊 淨係守

唉好攰

為左香港 頂住啊各位！

加油！

小心呀

We are Hong Kong!!!!!

ai..shit.. I think its the end. Everyone is tired

有無一個可行既反擊方法？

唉 頂得幾耐得幾耐！

集氣！

點反擊啊我地？

救人，叫人走
未來仲有好多野可以做
未來要做領袖

有無人企出嚟帶頭？

今次輸左 就好難再有人出嚟

各位小心，好似就嚟出水炮車

香港人今次企出嚟就係捱打！

威啦、英雄主義、疊馬

Push

反擊未啊大家